係咪真係有人可以忍住唔搵sp

女朋友都叫滿足到我性需要
但都想試下唔同身形同樣嘅女仔

即你條女唔夠正

得個屎忽飛機杯

樓主間pr公司近排點呀

樓主有性病未

有波有肉地...好𠹌正...

又屈毛

樓主絲？

lesbian

我碌鳩粗過你

人造人

中出即飛

正常既，邊個唔想我都要，不過每個人既忍耐力唔同，有d長期聖人mode能力可能係90%，你就可能係56%，大概意思就係咁。

鳩。。。膠。。。

我同女友拍拖15年，同居左10年

我完全無出軌/sp呢啲

女友其實滿足唔到我既性需要，我係比較大需求既

靠雙方去傾去平衡，肯傾總會做到

你忍唔到要搵第三方，係你自己問題

自屌自插先啦清。。。。

肉地明顯係肥，而且你無提樣，即係樣唔靚